====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce même examen de conscience s ' impose à tous les dirigeants des grandes affaires , publiques , semi-publiques et privées dans la définition des tâches et la localisation des éléments qui composent leurs sièges sociaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

